快啲坦克碌豬

碌完香港人權與民主法案會唔會極速通過
雖然唔係美國公民 但美國議會有責任保護在港美國人的安全 面對一個極權政權 快啲通過是必須的
我做第一個 屌 夠薑721開坦克出黎

唔碌死全家 屌!

快啲戒嚴 快啲宵禁 快啲開真槍 快啲坦克碌豬!
我最期待的畫面出現了!